[有圖] 點解港女著防水靴都可以咁色情

痴線

5

3

10

9

伯母打搞哂

數你老母咩洗post狗！

伯母咁客氣啊

紅雨呀晚打
落大雨就畀伯母休息吓啦

巴

點解樓主老母都可以咁色情

救樓主老母

以母換母

純文字討論？

雖然樓主無圖
但真係好淫
熱褲白滑大脾加水鞋
另類賣腳

Btw:圖呢

點解伯母著防水靴都咁色情

好撚7臭著完

點解你咁大個人都可以一事無成，咁失敗
連圖都冇張學人開post?
你都係質疑緊廣大連登仔既性功能啫
你比人中出一百連都算，仲大膽到攞伯母黎到賭注
你講，你想要細佬定細妹，等其他巴打幫幫手

?

係你色情姐

連登定律：
多圖=得一張圖
有圖=無圖
無圖就真係無圖

係

仲話我以母換母

不孝子

純文字討論

圖呢仆街

g

屌你老母臭閪